#модуль трекера в режиме симуляции

По названию спутника вычисляет врмемя ближайшего виткаБ угол места и азимут каждую секунду, в течение времени витка.
Отправляет драйверу азимут и угол места, преобразованными в углы направления двигателя(условно A и B).
